[考古］今日無意中搵返「i/an」時代前夕既smartphone盒

部電話壞左同唔見左好耐
當年覺得巧威威
可以裝java程式同gameboy 模擬器

Windows

好明顯係Dopod 838 pro啦
slide keyboard 真係好型
上網, MSN 玩大富翁
後期 flash htc rom

Dopod 838 pro

出色功能，當年真係贏晒